這就是CCTai的「光復熱門，時代革命」嗎？

玩雙重標準嚟講，CCTai手足玩得仲勁過中共

成版熱門都係cc台 要贏了

呢啲post又唔見話阻住行動文宣post
又唔見話要搬去成人台

打J救港

香港人會譯cctoi
你支那人黎架

冇話要呢d
我地講緊行動po要上熱門
拉

打J都係行動嚟，咪盲反，唔定期洩慾邊有精神睇直播live/上網打國際戰線

連登抗爭，你唔係唔識呀？

傳聞林鄭，習大都有上連登嫁

張圖打錯字喎

真心？ 🤨

What’s cctai?

時事台

咩光復香港得cctai先可以做？